［鍵盤戰士］面對社會既不公，我覺得需要組一班人去做野

組一班境內同國外既爸打
遇到有犬濫權
境內爸打可以去做起底既工作
（禍必不及家人 ）
其他野就交比國外既爸打做

可唔可行？

你起晒啲保皇黨社區主任底先啦

從政既人通常會比較小心
同埋網絡上從來都係關注整個香港
而唔係一個小區
整個香港網絡世界又唔一定個小區識佢
要分清楚

開tg group lor

樓主講緊類似 3K黨 光頭黨呢種?

同定時連登開post

一般民間監警團隊姐

嘩，唔做犯法野嫁，你想嚇死人咩

起完底 對日後政治上情報提供好重要

想有人先開，無人有興趣真係開都廢事

呢個世代，資訊係最大既武器

未來如果你想做有少少有組織力既民間團體都會話你犯法

咁驚犯法, 咁好難做架

我講到咁你都仲唔明？
網上講野小心d好